多蒙特下季陣容

大家覺得有冇可能

Sancho走

109

無

留隊，下季先走

有兩個主攻AMC 可以踢超級主攻

開波5:0
完場5:6

不過後防真唔掂

世三都黎埋

細三

Paco?

Burki同Diallo廢既

又拆骨
相反某一隊斟介英超冠軍嘅球員，都要俾人屌
一日最衰都係死拜狗

夏基米皇馬借將

Zagodou點可以唔出
搞氣氛一流

格策 哥斯 葛斯 古沙全部都齊

paco都冇

換左個前鋒先啦

話葛斯廢嗰班今季係咪無睇過波
淨係佢同列奧斯有默契已經要加分啦

畀左幾多錢畀足總
先可以一開波就5:0

睇SANE 走唔走 走到曼城一係買番佢 一係買feilx

Reus同gotze掉位踢

你有無睇開多仔波

依年都冇一直以為gotze踢黎面

入埋唔夠後面輸

夏基米借兩季

後防仲係太弱

咁既陣對強隊拜仁都係輸
買過勁龍門，例如Navas
中堅搵個好經濟老帶嫩重建條後防
防中得韋素唔夠攔截 買多個

買買下變咗拜仁咁

其實有迪蘭尼 防中位都夠 一定要簽返隻有經驗中堅先

中堅果2個都輸死啦

依家唔走再下季無咁好價

paco打唔到正選好大問題

攻幾多都唔夠失

中堅買人啦屌
用diallo唔方唔大碌

算啦都係叫拜甲

兩個中堅

龍門同中堅

唔緊要啦 最後屈拜狗挖人咪得

一睇就知好多人冇睇波

想踢撚死 Witsel 咩，中場得佢一個做防守

Paco下季繼續借定返疤？買巴舒亞衣踢正前就perfect

法夫爾正常會排雙防中
迪蘭尼今季都打得好
後備仲有達候特同懷高

已經買斷左

算啦，講返多蒙特啦

其實迪蘭尼今季幾好，繼續兩防中都可以

世三細路 唔係踢中路嫁咩

中場唔出witsel+delaney你實食屎